★Apple已死！ 工程師爆料: Tim Cook一手造成！

近年 Apple 似乎漸漸失去了以前那種獨特的吸引力，不少人都認為是 Tim Cook 的錯。現在有個前 Apple 工程師出來爆料，指明是 Tim Cook 一手令 Apple 由充滿活力的發明家變成沈悶的傳統企業。

很少會做「份外事」。當你想找別人幫忙解決問題，最常得到的回覆是「這不是我的工作」

Apple已死

no hope

準備跳船轉用An

今日Apple 明日Nokia

咪好似高登俾左早洩接手咁

ifandog又不敢面對

倒轉左？

Thanks Tim

其實依家好需要一種比smartphone更加便攜嘅device
希望下一代爆發性嘅產品可以定位係一種多功能嘅device而唔係仲建基於電話之上

眼鏡

咩叫 沈悶

佢好似嚟左之後淨係iPhone 6 轉過樣？

之後就小修小改又一年

Mac 機方面，又無乜大動作。

Apple watch ？ 好壞參半啦

Airpods ? 配件嚟姐

感覺只係食老本

iphone/ mac都擠牙膏
iOS/ OS X就越出越垃圾

Nokia回歸，等如Apple既死期？

an要砍掉重練喎

timcook識西科技

呢條基佬算啦

工程師快跳槽
去google Microsoft 也好

幾唔鍾意都好，都不得不承認SJ真係一個好岀色嘅人

shamsung都好過佢 冇爆的話

點睇得出依家Iphone仲係建基於電話之上

天才一個

新聞佬真係易做, 淨係上twitter, fb 拎料

一早轉咗去Android
iOS就越整越倒退，android就越追越貼

而家iOS留得低嘅都係SJ時期嘅base
我部iPhone 6留得低嘅都係得個相機

睇返以前發佈會
真係每次有新野，都會有種吸引力去引你去試
而家有新野，都唔算係啲咩

幾時出錶型卷幕電話

咁叫爆左料？

全盛時期apple可以死幾多次

apple 已死已經講左幾年，咁樣叫爆料
幾時會有令人wow 一聲嘅新功能

Apple一冇教主就食晒屎
以前係依家係以後都係

庸材永遠做唔到教主
你話apple狗都咁話

原本以為apple tv可以加入console的世界,開發一d高畫質高遊戲性既game

點解apple而家咁撚垃圾,完全係食老本

Apple tv垃撚圾，中伏

Gen 4 用家

an機轉去iphone 而家唔通又要我轉返android

平心而論
唔係apple 勁 係對手太弱
android 呢個os 真係太唔掂,
加上apple 有咁多配套
mac, ipad, watch, iphone 加埋真係好撚方便
所以好難轉會

Tim Cock

lm

廢極都仲係最好用

英文原文仲有個前工程師，唔譯埋

沈悶有咩問題？

天妒英才

佢真係改變世界

其實Apple 既野重有佢優勢既。
就講Apple Watch，畫面同反應已經好過好多Android Watch（利申有Casio隻Android Watch同Apple Watch）。
不過…Apple成間公司明顯地比起教主前小左一d passion

Steve jobs 重返apple，第一炮iMac G3 已經相當成功，之後既iBook係當時美國最受歡迎既laptop

SJ返嚟之前
Apple差少少就收皮

公道講句

冇sj回歸Apple。
你地班友仲用緊blue screen windows9× 系統。m記點會認真發展nt 核心。
你地仲揸住個Nokia對住mono chrome 畫面當係寶。
你地仲當palm pilot係萬能。
你地仲聽mp3......

應該做部smart. call. 機

沉同沈 而且就字義黎講沈比沉更合適

sj同Apple天生一對。
好唔理志同神化sj，但真係冇得解釋。
兩個高峰期sj都係阿頭，兩個低潮sj都唔係度，第一次係俾人權鬥踢出去自己創立公司，第二次係死咗。
真係一個又愛又恨流氓。

無教主, 完美主要者.
如果教主重係到, 應該屌到佢仆街, 成日流出將發售新機

通常天才都會早死

s.jobs咪ipod咪又係抄creative
佢識包裝 識推銷

ANDROID 真係要砍掉重練先會成功,而家任你點撚樣加功能都係無撚用的

ipod唔係成功之處
iTunes個購買制度先係

見到宜家apple新出嘅野完全冇想換嘅意欲

利申ifanboy

成個post勁多錯別字睇到頭痛

iTunes有hi res賣先算
(講緊24/96,DSD個d,唔係Mastered for iTunes)

老老豆豆今時今日仲用緊iphone唔係因為佢好
而係android太差

死咩呀死，iphone出新機又咪去搶

屌，到時咪又係成班果粉買蘋果

我由an 轉ios, 要轉都係等新os 先會轉

白粉食上癮之後都唔駛理係邊個種啦

仲有近期的design 唔夠user friendly同唔夠美觀 ，好似支筆的充電要打直插iPad pro，新的mouse又係打直插充電。

你知唔知果陣Apple 就嚟破產？ iMac 係救咗Apple
iphone 2g 唔出色？

根本依家科技已經停滯咗 出iphone嗰時係出新科技緊係wow 一聲 iphone5夠係sj遺佢，d人咪最多wow佢可以單手用

咪就係 暫時都好難再有新突破
你估Android機就好有創意咩

其實3d touch 係好嘢嚟
雖然ios 整體用戶體驗係差過以前

3d touch 用途始終仲係比較少
而且an機連抄都廢事
相反touch id 先係真正一大進步

係科技突破去左其他領域
AI, VR, 電動車等等
所以Google, Facebook, Tesla呢啲公司前景會好過apple

很少會做「份外事」。當你想找別人幫忙解決問題，最常得到的回覆是「這不是我的工作」

Not my Jobs?

我都覺太少app嘗試應用3d touch做更多嘢
3d touch開task bar
連登3dtouch reply,3d touch preview
ios本身3d touch photo preview都係超實用

理由

佢用回顧角度去睇都冇計
intel 單野都叫唔成功，係咪要自己做埋u?

lol

天才+一言堂
跟本玩撚晒

係Apple科技停姐，你當Google嗰啲死？

加豬

當初用java為基礎已經係錯

ok …

明日Nokia 今日Apple

只係單單語言問題？

留明學嘢

可能我冇留意 但係google又有咩令人震驚嘅嘢出咗黎

如果我話你知Android其實一直都做到3d touch，只係太on9無人咁做呢

wfc
你要追音質一早就去咗第到追
佢本來target嘅人亦唔係你

Iphone一日仲有得炒一日都唔會死

呢個我唔多認同，因為SJ係晨早check到有cancer唔醫，到未期做極手術都冇用先死。
我個人認為佢係死於自殺（有病唔醫）

要怪就怪IBM垃撚圾，PowerPC G5前所未有咁食電同暖爐，仲要良率不足

淨係講近期有人工智能

用過Samsung htc LG Sony

轉左apple真返唔到轉頭

Android係呢幾年進步好快，成個system已經唔同哂，如果用一個好既rom，係運行速度同流暢度方面已經同ios平起平坐，可以挑剔既只有安全性。只係好多大廠寫既rom仲係鳩流流，所以先仲有個分野係度

都唔可以怪哂Tim Cook既，科技進步得咁快，iphone年年一代打人十幾部旗艦，比你用到幾新幾正既硬件都好，幾個月後下一代Android又打過黎，apple又比人話冇創意。如果教主唔係早死，而家比人屌緊果個分分鐘係佢

佢信嗰啲自然療法癌細胞會自己消失

紅字為重點,唔係個個都想做工程師嘛

就係呢啲野啲人先當佢係痴線佬

蘋果未死，只係缺乏令人驚喜嘅新元素

唔用孤面玻璃 加唔得凸出離既鏡頭
轉返4方小小一定會好成功
講真i6一出我覺得Tim Cook已經係拎apple拎玩

希望快啲有另一個有Steve Jobs頭腦嘅人出現救救Apple

做左手術可能仲短命

早期做會早死過末期做？

仲有熱到出唔到新 macbook

靠同 ms 傾掂數，唔告 ms，ms 入股，出 ie, office
先唔使死

一諗到果期仲係要用PowerPC G4出PowerBook G4就笑咗出黎，仲要G4本身都係慢加熱加食電

全盛時期既APPLE究竟可以死幾多次

iphone 真係由贏十條街到依家只係贏幾條街
穩定性, 安全性, 耐用同方便都仲係iPhone 好
Android 要過頭都要睇下有無sj 般既人才

突鏡頭，不了

iPhone user friendly
連個file explorer 都無
根本係on9 friendly

方便？
一齊download個zip檔落黎
Unzip爆個pdf再轉doc 改改完zip 返up上ftp
我幾分鐘做完你一日都未撚掂

👏🏿👏🏿👏🏿ok

55

我覺得iOS比android差喎

呢樣野真係好智障

其實有app 可以解決
再講 拎住部電話 而家又咁多雲端技術 容量大速度快
仲搞d file 野黎做咩
要做野果d 用返電腦仲實際

乜原來越多技術代表我要用返電腦
咁技術黎把鬼
就係依家乜都上網，iPhone 一做野劣勢出曬黎
當遊戲機就幾好